狗仔呢期轉哂策略

真係會係你見唔到嘅地方衝出嚟拉人
瘋狂突襲
有無對策？
今日已經好多手足俾狗拉

Push

@0036

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

好似好多鬼係身邊咁

有咩方法可以防突襲

唔想再有手足因爲突襲所以俾人拉

721

係有人被拉，不過果d唔一定係手足，只係屌警屌政府既街坊

而家要全面宣揚反政府就會被無理拘捕，形同大陸

你啱
但留意重點
點應對突襲

不撤不散 各自努力
光復香港 時代革命
唔好意思 阻你一陣
8月11日：「和你飛」•入機場
8月11日：港島東遊行（1300維多利亞公園）
8月11日：深水埗遊行（1430楓樹街遊樂場）

Pish